这项任命尚未公布，由于这是一个新职位，工作范围尚未完全确定。五角大楼正在采取重大措施解决其多样性问题
长尾关键词是指那些不同于一般关键词的关键词。关于使用谷歌趋势进行关键词研究的综合指南|阿尤什·古普塔| 2021年2月12日|搜索引擎观察
英格兰西部和威尔士的大多数大型石圈都有明确的入口，但尚不清楚Waun Mawn拟建的入口是否达到了这一目的。巨石阵可能起源于威尔士的一个石头圈|布鲁斯·鲍尔| 2021年2月12日|科学新闻
模棱两可的损失不仅难以定义，而且难以忍受。政治和阴谋论正在破坏关系。以下是如何让那些破碎的纽带悲伤|杰夫·施鲁姆（Jeff Schrum）| 2021年2月11日|华盛顿邮报
科学家们还没有确定“保护的免疫相关性”，这通常被定义为血液中的抗体水平，在这个水平上他们可以确信一个人将被保护免受感染。Fauci：针对一年级儿童的疫苗可以在9月前获得Caroline Chen的批准，2021年2月11日获得ProPublica的批准
这是一种难以言喻、难以定义的东西：言论自由。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
这后来在欧洲被重新用作种族优越性的解释，“雅利安人”一词用来定义白人。喜马拉雅山隐藏的雅利安人|尼娜·斯特罗奇利奇| 2015年1月3日|每日野兽
将大公司对同性恋、双性恋和变性双性恋平等的支持定义为一种重大改变是毫不夸张的。公司不再对LGBT问题保持沉默| | 2014年12月24日|每日野兽
我希望这一代人能够定义自己的运动。霍华德·富勒博士的不公正教育|坎贝尔·布朗| 2014年12月21日|每日野兽
现代保守主义者正确地（事实上）将自己定义为反对整个文化；时髦人士也寻求这样做。格伦·贝克现在在卖时髦的衣服。真的|安娜·玛丽·考克斯| 2014年12月20日|每日野兽
一般而言，任何可出售的个人财产；许多法规对其进行了定义。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
它所包含的对象的大小、多样性和需求决定了参与其中所需的时间。约翰·坎宁安立约条例
我想一个人对生活的体验越多，他就越犹豫不定爱到底是什么。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
残忍是另一个原因，几乎同样普遍，但更难界定。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
因此，《盟约》的条款必须规定其死亡对象的设计范围。约翰·坎宁安立约条例